其實狗鐵站34度都唔開冷氣都幾撚屌

以前一入站就feel到有冷氣，涼咗好多
依家一定要入到車廂先得
室內地鐵站都熱到想死

開咗都好熱啊啊啊

今朝搭馬鐵
冇開冷氣
熱撚過月台都夠膽死

牛頭角個月台企1分鐘都出哂汗

油塘嗰個熱撚到仆街